【流感肆虐】消息指幼園小學明起停課防爆發 提早放年假

【流感肆虐】消息指幼園小學明起停課防爆發 提早放年假

即時要聞 2018-02-07 10:33:01 HKT

冬季流感肆虐，逾百間學校爆發流感，特首林鄭月娥昨午與港大微生物學系講座教授袁國勇，以及中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌會面，聽取有關疫苗注射成效、流感病理情況，並指會聽取專家意見後才可決定學校是否需要提早放農曆新年假，以減低感染情況，她強調要做決定前要有科學基礎。多間傳媒今早引述消息指，因應流感爆發嚴重，幼稚園和小學明天(本周四)起停課。

衞生防護中心今早舉行記者會，由總監黃加慶匯報冬季流感的最新情況。中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌、和港大醫學院微生物學系講座教授袁國勇亦會出席。截至昨日，共錄得11宗兒童嚴重個案，9成都沒有接種疫苗，5歲或以下有7位，當中2人死亡，6至11歲有2位，12至17歲亦有2位。
<蘋果>

好野 天日放假 🤤

渣ga

係咪出現新沙士 ？

Yooo （＾∇＾） 提早放假，今晚返去玩玩具了

痴撚線，停得咁突然

係好嚴重

政府又隱瞞啦。。。
無疫苗

Too late

痴撚線，特殊學校都唔停，fuck上腦

利申：只係覺得大細超做正義之師

提早放新年假

屌啦 中學冇
中學唔撚系人啊？

全港白領Home Office啦

即係問題極嚴重啦
突然去到咁係咪有官隱暪

返工果D唔撚係人?

收皮啦中學雞

支那人搶疫苗嘅後果

死老野專心返工啦